【CU NURSING】22號in啦

今日先話22號in 好突然 想問下個written test係考咩 interview流程大約係點 問題會問咩

同埋 使唔使着老西⋯⋯？ 佢冇講個大約dress code 有冇巴絲有經驗

我上年in過 有一part係睇完一篇英文medical news要寫返200字comments 跟住就係一group人咁嘅 自我介紹之後discuss medical issue
輕鬆嘅 加油！

聽有師兄姐講 睇一篇news 寫d野
然後再group discuss(關於頭先篇news) 仲要係用廣東話討論

真？

我個時有著老西
其實jupas都係睇分，interview你唔係騎騎呢呢應該都ok

大概係咁，咩language討論唔記得啦

巴打可以大約講下流程？
全英文定中英夾雜？

好thx

唔駛太緊張，流程同上面絲打講既差唔多，應該成績先係重點，interview 唔好做異類就得。

加油

搭單問句 女仔應該著formal suit 定係普通smart casual 就得

着國王的新衣